{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016333",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 돌배나무세그루펜션"
    },
    "text": "ペンションは渓谷の前に位置しており、ペンションの前にある渓谷は観光客のための楽しみどころとして自然を楽しみたい人に最適な場所です。 また、ペンションはカップル専用客室を保有しており、ペンションに泊まるお客様には観光地割引券を提供しています。 この割引券は、ハブナラ、ムイ芸術館、ATV、サバイバルモンブラン、ケーブルカー、フライングジップ大関嶺、ラフティングなど、さまざまな観光地で利用できます。 入室は15:00時から可能で、退室は11:00時までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを楽しみたい場合は追加料金が発生します。 炭とグリルを利用する場合、2人基準で15,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンの費用が必要です。 ケマンソウとハヌルマルナリの客室を除くすべての客室はテラスが利用でき、現地でお支払いいただけます。 幼児を基準に最大収容人数を超えることはできず、インターネットは無料で提供されます。 ペットの出入りは不可能であり、ペンション施設としては駐車場があります。 また、消火器や煙感知器も備えられており、安全のために用意されています。 できるだけリラックスした休暇を楽しむことができるよう、ペンションでは正確なお知らせを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは渓谷の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前の渓谷は何のための楽しみどころですか？",
            "answer": "ペンションの前の渓谷は観光客のための楽しみどころとして自然を楽しみたい人に最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのような割引券を提供していますか？",
            "answer": "ペンションではハブナラ、ムイ芸術館、ATV、サバイバルモンブラン、ケーブルカー、フライングジップ大関嶺、ラフティングなどの観光地で利用できる割引券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能で、チェックアウトは11:00時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには送迎サービスがありますか？",
            "answer": "ペンションには送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しみたい場合は追加料金が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを楽しみたい場合は追加料金が発生します。炭とグリルを利用する場合、2人基準で15,000ウォンであり、追加1人当たり5,000ウォンの費用が必要です。"
        },
        {
            "question": "どの客室でテラスが利用できますか？",
            "answer": "ケマンソウとハヌルマルナリの客室を除くすべての客室でテラスが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、ペンションではインターネットが無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペンションではペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは安全対策はされていますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは消火器や煙感知器などの安全対策が整っています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでリラックスした休暇を過ごすためのお知らせはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは正確なお知らせを提供して、できるだけリラックスした休暇を楽しむことができるようにしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 397,
        "QA": 553
    }
}